發夢見到大波小爾真人

琴晚發夢喺示威區見到佢
估唔到真人都幾大波
仲要成身full gear好鬼死有型
忍唔住瘋狂影低佢英姿

係 佢好靚

真

圖呢

想識佢了

同佢瘋狂打麻雀

勁

Pm左

佢食清一色 勁到癲

我又P

收到 thx

係 唔小心射左

好好珍藏

有冇射埋右

10

個樣唔會稱得上係靚

我有圖

出嚟啦濛狗

真 69圖

圖pls

夠二百正評就出圖

快

2000了

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

快啦

屌 上次去左最前線 見唔到你

我發夢喺添美

我去開煲底副本

係男人就打主線

煲底先係主線囉

我發夢見到手巴

十二點幾係立法會見佢成手血諗住大家同路人去幫佢包下啦，點知佢好型咁笑左一笑講左句：啲血係個死差佬嘅！

之後入面班警察開始有增援大家都怯怯地嗰陣竟然又聽到手巴係人群中發聲大叫左句：打佢老母
之後就衝左出去，可惜無人跟佢衝
不過今日睇新聞見有個差佬成面爆哂就知手巴無吹水

英到仆街

吹大啲

發夢見到手巴因為我無買McDonald,所以用煙噴我

正皮咗

你好型 幾時教我assembly

ifc: jmp ifc

講起我就扯火

no jump

有得睇未

細波小2

有糖你唔食-.-

吓 睇晒喇喎

he is